杯咩葛? 林奠對話會根本就係搭個台俾我地面向國際！

呢兩日有好多人話去個冇撚用既對話會等如承認佢個政權，以後要杯葛。
杯你個頭！林奠係唔會讓步，唔等如你唔可以反利用呢個平台收佢皮！

以後應對公開對話會 (如果仲會有)一於咁做：
1. 盡搶入場卷。(以尋晚發言人數既比例，應該可以攞到絕大部分飛)
2. 一定要入場
3A. (建議) 唔好俾機會佢影到林奠市民對話既相，外媒同林奠一埋哂位，全部人就即刻當住佢面起身走 (最好thumb down佢)
或
3B. (唔建議, 可能會俾人Spin) 照搶發言，但清一色英文( 又或中英對照)，集中質詢政府同警隊濫權，包庇，同埋hate speech。

點解要咁做？
我地要知為咩林奠要搞尋日場大龍：
1. 林奠做俾邊個睇
國際社會 (最主要係美國)。香港大部分人歸哂邊，開多一百場黃藍都冇可能轉風。傳媒亦都收編左，以林奠性格，佢點會為左大公文匯落場俾你屌幾個鐘？事實上佢亦唔會係做俾維尼睇，佢有幾多斤兩真係天知地知，冇人會白痴到信佢搞場對話會就可以完事。

2. 林奠想外媒講咩
外媒傾向報「發生左咩事」多過「與會者講咩」。所以林奠最想佢地報：
A. 「林奠同示威者對話」，加一張林奠喺台，台下面有市民既「大合照」。林奠搞咁耐，唯一就係想要呢條題呢張大合照。
B. 市民屌鳩林奠。參加者越兇，就顯得佢越弱勢，越容易抹黑我地。
C. 「主流既參加者覺得應該示威要完」(如果我地杯葛佢)。咁會俾足空間佢交功課，做咩要俾位佢？

3. 林奠想點
借外媒營造到主流市民肯傾肯收貨，係啲示威者自己暴力，等人將注意力擺落「點解示威者咁暴力」果度，等政權甩身。
提供"Alternative Fact"，方便中國啲外交官手上有野可以做遊說。遊說咩？梗係唔好制裁啦DLLM。

我地點拆局?
面對外媒，永遠要先考慮「畫面」。你屌林奠，但佢令外媒影到張「對話大合照」，都係呢邊蝕。
但如果絕大部分人都Thumb Down 離場，畫面就會變成「林奠對空櫈」，突顯冇人想睇佢台戲。外媒就會變左報「杯葛對話會」而唔係「林奠同市民對話」，需要轉而聚焦場外情況/ 市民到底點解要杯葛個對話會，話語權就會返過黎呢邊。
唔好再諗點鬧佢，佢就係想你鬧佢，冇用架

呢個方法有咩限制?
一定要多人！離場果時得小貓一兩隻，啲人只會覺得你去痌尿。要震憾，就要走九成人。
佢可能搵會搵人執死雞。最簡單就係叫速龍除gear扮市民黎充撐。所以一定要入場，同影住我地一齊走身走人，佢想補都冇得補 (佢一補，POPO就要出樣，到時就慢慢老豆搵仔)

Push！

自推